仿效 黑警加料警棍

老闆頭先share左 段fb 片
可以仿效黑警加料警棍

大家不仿試下，成本低效益高
只需要一支好揸手既野加幾條索帶就可以

巧驚驚呀